阿sir你今次拋頭露面喇

放大啲眼下佢條腰

直頭露埋底